(TG)90後活動吹水谷定期招人

開左未夠一個月 男女比例一半半

搵班岩傾既入嚟吹水鳩up 一齊出去玩 歡迎任何合法活動 谷友可以隨便發起任何聚會

暫時搞過以下活動
唱k
飲酒
打邊爐
Boardgame
行山

想搵個伴既就填form啦

仲有 冗bot壞左 有冇人有其他bot代替

Hi